要題番首墓誌銘比義士 年年都要春秋二祭

謹記有義士有為香港自由 付出生命

黑警冷血，林鄭殺港

有冇巴打好文采

唔得 要超越年限